[7月1 FA J到完場] LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 49

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You靚仔 DLo

Thank You JC & Larry

Welcome New Dirk

PG今次唔嚟就以後都唔好嚟了

留名睇大龍鳳

留名一個人都買唔到

1&6

PG + cousins + kawhi

追kawhi要放棄太多野

似會 FOJ+cousins+kawhi

應該係香港時間1/07 1200
東岸時間1/07 0000 FA開始？

唔放棄bi有kawhi 就冇所謂，都係ff吓，冇咪等下年先簽，反正睇唔到有咩球隊會出好既offer，狗刺吊高嚟賣咪等佢死攬一年，下年乜都冇

我寧願等下季

Keep ball bi 是撚旦
下季（未來兩季）做魚腩都算9數

黎緊呢季有pg cousins我已經滿足

洗唔洗快到咁

有人黎左未????

個post

玩完

Ramona: “I gotta tell you, I think PG stays in OKC, it’s a Hail Mary at best for the Lakers...”

I gotta tell you ,I think .....
Wfc what u think

e個報湖好準

我縮番入個閪loan 到先

準備比人洗板屌啦留癗

最核突係拍片 個下挪命
唔理最尾佢黎唔黎都好
黎就一個字
唔黎就兩個字

拍片把撚

全世界湖j撚左一年
唔黎真係屌撚死佢

湖人 要自強
由其bi 個撚屌，未再縮埋一舊

冇pg ，應該原陣了？

Bi攞多d球權啦，成日縮吓縮吓來回跑

反pg了

頭半季啫 尾半季佢lead隊波好J到

條友仔 兩季都係play-off 之後先上到力

All-star 啊ching

係playoffs上力就好

下季到佢

自膠

算啦，期望我地d新仔似勇咁生性

留名聽日一個都唔黎

好想留到b啊屌你老母。。。

夠J了

pg

湖執行team opt zabau個廢物
姐係無咁多cap space 簽人了 屌你老母愛滋佬

Bjai 對抗性真係吹細左

大隻d啦練 下腳無咁易傷

唔明點解佢同kd會咁 慘

Kd由draft完都增左20磅 跟住第二季都230磅

足球第一人都登機了
籃球第一人登機未

lm

最後24個鐘

WOJ 已經講左pg13 唔會理okc
唔執行球員選項
點解你地仲係傳佢會留okc

應該係東岸時間0000 01/07
香港應該係中午12點？

opt out 唔代表唔理喎

仲要等聽日先黎料？

係 而家美國係6月30號

咪係，點都唔信佢會留okc，係都驚佢去第二隊姐

點解仲有人會將opt out理解為唔留隊
簡單講句，如果lbj選擇opt in，佢會係100%離開騎士

如果佢唔out
黎緊呢年人工低
佢out完可以再同okc簽新約
好似係

佢拍片都講明要冠軍
夢想係著lakers 球衣
我睇唔出佢有咩理由留okc

得佢自己知了

東岸時間0000
香港時間01/07 中午12點
應該係開始自由市場時間

所以只係睇下twitter 算
開市前太多煲水新聞

明晚應該消息明朗化,唔會吹水料?

有第三集呀

zubac轉左guarantee
睇黎開始做野

我會覺得第三集係happy ending
佢自己都講左話會作出一個能讓
大部分人都開心既決定
我覺得就係入Lakers 完夢

1/07 可以同球隊口頭協議
6/07 可以簽約

希望係trade 唔係留隊

佢黎 幫佢奶春底

應該多數被trade 走

話拎冠軍之後留OKC=自殺

比阿龜水續約

咁以家Frye KCP BroLo果啲係咪講拜拜啦?😢

LA Planning to guarantee Ivica Zubac’s contract for next season (Shams)

竟然留豬

就咁睇 part 2
可以 infer : 回lakers 純粹係細個既夢想
aim champion 既話，今年唔會黎 lakers,,

無謂估啦，都就快開估了

agree
睇世界盃，食下女算

就黎表弟都冇埋

真明天子下年黎係Kawhi

PG假湖

留名睇聽日foj pg kawhi dc齊集湖人

好緊張 應該訓醒有消息

Future Laker LeBron James has landed in LA

唔想睇波了

屌

死番去cav啦

冷靜啲...可能簽快艇呢

簽還簽

一年好啦

唔想睇到佢係度退休

2+1都ok嘅

唉

巧傷心

OFFICIAL: Lakers waive Thomas Bryant

點解要keep zubac放tb

開始做緊野了
雖然睇唔透

到左LA 紫色褲

希望有trade

女人

反女人

FOJ真係黎

仲要乜撚都未有既時候
第一個做野
唔似佢喎

有單新聞好似係FOJ開市後連騎都唔見 是咪堅

如果PG真係唔黎 咁佢拍片咪仲得罪更多人
直接開聲唔黎好撚過啦屌 搞到而家好似比佢當狗咁撚

佢到時拍哂片又盛唔黎
LA 啲本地人真係唔知會幾憎佢

連LAKERS NATIONAL 都咁講 真係99%了 打靶仔

molamola
下季阿波打雷落多兩錢肉緊

廢陣都贏雷

P G 含能吧！

屌佢老母，唔黎就直接講，唔好搞鳩我地湖人free agent

迷占了

如果占屎等陣第一時間簽我湖
PG都照選擇留低陪wb
我冇嘢好講

PG 唔黎嘅=借鳩我湖個名去幫雷霆壓溜馬價
以後實場場撐雷霆對家DLLM

等多陣啦
中午12點後 東岸01/07
一開始 相信就有真正既消息

做咩訓醒咁多風吹PG留OKC

唔使相信啦 PG唔會嚟啦

on9 pg

會唔會咁急深夜公布

PG見都未見其他隊吹到留隊 （要1/7其他隊先可以正式接觸）

個陣未又係咁吹KD留隊

定d唔駛驚

近幾季一開市d 消息都幾爆
我只知woj 話pg13參加緊westbook 搞既party

Go lakers

歡送會👍👍👍👍👍

真兄弟

有牙占教訓佢啦

pg真係撚屌黎 . drama queen

典知PG真係黎

反CUP

湖waive咗Thomas Bryant

我 立刻 屌你老母PG

如果佢黎我即刻買兩件

In talking to folks around the league, many believe LeBron James will sign with the Los Angeles Lakers and Paul George will re-sign with the Oklahoma City Thunder. Several believe George back to OKC will be one of the first deals reported shortly after midnight on the East Coast.

屌佢老母。。。返印度食蕉啦

pg一定留

J左pg成年點知最後原來foj先係真愛

當一個星都冇，占士嚟更加抓爆頭

佢嚟仲乜？

family 不過呢個都返印度食蕉啦

真愛

因為佢冇第度好去

Diu你老母pg
根本只係借湖人名。消費LA 市場為自己呢個夏天多的focus提升知名度
Shame on you

點會咁蠢

咁做LA fans 憎鳩死佢啦

定wor, 我相信PG to LA 100%

佢就係咁on 9

LBJ + wade to Lakers

計中計中計

我都覺得pg13 to Lakers is 99.9%既事

Pg 牙占 咁bjai打咩

1號位

Trade Ball

james打第六人

力架做野
吾洗禾地教 =.=

Magic 要大帝同無左份工有咩分別？

就開波

Zubac擺明有用過Thomas Bryant啦
TB上場都唔知自己做緊乜

一接波尻射3分

Bynum?

bryant 無其他隊簽
應該會落 south by lakers

愛g 為左 land FOJ
不惜 waive Bryant

如果得foj 都幾搞笑

DeMarcus Cousins sounds like an increasingly likely target for the Lakers on a short-term max contract now that it appears Los Angeles will lose out on Paul George, per league sources. In January 2017, LeBron James called Cousins "the best big man in our game."

Sources: Thunder GM Sam Presti wanted to hold the Thunder's meeting with Paul George in OKC -- with a party that's one more element to the franchise's year-long recruiting effort on George. OKC officials, George and his agent are meeting tonight.

去Bryant化🤷🏿‍♀️

無啦 而家轉左追cousins
大家唔洗諗pg會黎

最終一個都冇

foj cousins ball kuzma ig hart randle
如果用e個陣 可以走到幾遠

咁愛滋佬可以執包伏

遠過癗

夠了

搞笑？
原陣都夠做喇

如果pg話為冠軍 去76人 火箭都吹佢唔脹 留係okc

pg 仲同okc gm見面 姐係又要等 煩個西

真係唔係好明點解要留okc
Anthony opt in左 上年已經睇得出3條友唔係好work
要贏勇根本機會唔大 點解唔返屋企算呢？
仲要thunder咁度縮 而家爆Q哂cap更加冇可能贏

證明 okc gm好撚水得人
之前水左龜續約

兄弟籃球

Paul George will not be at Westbrook’s party tonight

佢段片咪講左鍾意同龜一齊打波

好撚多料 唔知邊個真邊個假

睇David Aldridge同Marc Stein夠喇

拍到好撚型

有印象
好似話 Robertson 傷出關係，所以季後賽打得閪唔算
要full team 再試多次

好撚似電影大製作trailer

歡送會都唔去

咁決心黎湖人

而家唔會仲好咩 FOJ 留返班細 下年先執返可愛返黎
FOJ能力 身體條件 我覺得佢黎緊幾年都完爆PG

得佢一個黎 未必肯了 如果得1個黎 佢都肯 真係唔知為左乜
下年 又太多不明朗因素 到時又好似女人咁

睇到條片，更加覺得班young core真係好洗好用有期望

如無意外
半個鐘後會宣佈 PG13 留隊簽 2+1

佢FINAL輸左之後一直有表達家人事業
LA就係吸引佢地方
佢都係騎士同湖人二選一
騎士仲可以點搞?
湖人操作上點都大好多
就算佢一個黎帶住都好有睇頭啦 操一年姐

我覺得，FOJ 係屬於/enjoy 大城市 生活。
到晚年，咩獎都拎過。
黎湖退休多過想爭冠

拍到好似 Marvel's The Avengers

鬧劇完

Could the Lakers emerge as a possible suitor for DeMarcus Cousins? For those of you who like to read into social-media decisions, Cousins recently unfollowed the Pelicans on Instagram.

佐治過黎我湖

仲有 L B J 同埋 C O U S I N S

用 B 仔同 B A L L 囝換埋可愛過黎

我湖入硬 P L A Y O F F啦。

唔換都入啦

FOJ 帶阿豬阿狗都夠入playoff la

唔係UNFOLLOWED左好耐啦咩

而家PG 見MAGIC都唔見 戲子真係戲子

條路自己揀 仆街唔好喊

PG係OKC作為係 頂級3D

大家會唔會祝福pg

晚年真心唔好過黎痴冠

Paul George has committed to sign a deal with the Oklahoma City Thunder, league sources tell ESPN.

Paul George has committed to sign a deal with the Oklahoma City Thunder, league sources tell ESPN.

留位比佢痴冠唔冠

估唔到愛滋佬原來係lbj x kawhi
用pg做煙幕

PG好波

Ching 自爆

繼續做狗

Dllm pg

Diu你老母pg
以後唔駛番黎LA
比人噓爆都似
借湖人提升自己名氣重係到拍埋的濕九片

屌你老母pg

屌你老味. PG

屌好彩無買pg2 垃圾鞋，好難著

屌你老母

話左 pg e個女人 未必黎

成世一輪遊 ON9仔

無冠垃圾

i'm here to stay
夠薑就黎個反高潮

出面d風直頭話無approach pg

好失望

屌7.5s 爆

應該係pg 直情唔撚見湖

magic仲因為pg 比人罰左2次錢

撚狗咁

All-Star Chris Paul will sign a four-year, $160M max contract to stay with the Houston Rockets, league sources tell ESPN.

cp3

PG

如果唔拍片
其實佢留都冇乜野 預咗未必黎
但拍埋片咁留真係on99

睇黎以後我湖噓佢嘅程度會比當年DH 不分上下

想喊
搞咁多野又拍晒片唔黎

女人 一輪遊啦

Mj 明明今年咁好機會組星

好地地乜都唔做留隊我理得你死

上年又吹到自己好想黎

宜家又拍片三部曲

ON撚9

希望第一場係Lakers vs OKC
boo 撚到PG 成個murray 咁
ingram 守撚到PG變女人

其實唔關MJ 事

屌好撚嬲

屌就屌pg啦
關magic咩事

9 rush 到可愛 表弟其中一個
就已經可以保證到有2個all star

foj都未肯定話會黎

收皮啦屌你老母

希望foj + 表弟
唔想用太多野換Kawhi一年約

帶閪到咩 繼續做🐢公啦

兩個一齊0冠退休啦

垃圾

應該唔嚟了，自己一個不如留係騎 或去76人

一輪遊

Ig lakersworld有片 垃圾pg

咁樣應該會多咗隊博下可愛一年
我湖又要屙煙嚕

刺狗牙力又大左

竟然知pg留，咁Mj行動力太慢了，家下完全被動

講真 PG含撚死

Pg1 遠好
Pg 2 比狗用

Pg唔要都罷啦，成個女人咁，過左嚟都未必有決心爭冠

追表弟啦

波 IG FOJ RANDLE 表弟

祝PG一世無冠
一世釣魚

The worst decision in his career ever

而家有冇機留randle

反pg了 以後咪撚黎
J撚左成年 而家同我講唔黎
屌

應該有

Oklahoma City forward Jerami Grant has agreed to a three-year, $27M contract to return to the Thunder, league sources told ESPN.
原陣仲要俾多咁多錢

唔黎以後都唔好黎

交咁多稅咪又係一輪遊

唔黎以後都唔好黎
之後幾年一輪遊後唔好老左番黎痴冠到時
死女人
真係好垃圾。甘心做副手都睇唔出佢有咩大志
對賽唔該boo爆個女人
係留就留。重要拍片。沒有最on9只有更on9

第3集係咪拍返個party

foj幾時宣布去向

下年再拍 反正一輪遊咁得閒

變相舊年借我湖個名幫其他隊壓價

pg 137m/4y

好撚正
Lakers Nation 幾耐冇試過咁憎一個球員
Welcome home Paul George

攪咁撚多嘢 原來最後連同愛g佬meeting都無
咁你就直接早d 話留okc 啦屌你老母

有大佬唔做
走去做2弟
有冇志氣呀女人

4年
要俾幾撚多錢

癗咁all in法為左一輪遊

女人 新一代食屎狗

PG真好野
唔係留隊唔得 本身都無話一定要返湖人
但搞場咁大龍鳳 最後留隊???
Okc salary cap爆到咁 贏champ ???
隨時連Jeremi grant 都留唔到
真心好野

grant續左啦，3年27M

點解咁憎pg?

簽占皇 同表弟

再落力啲換kawhi

唔夠做咩

With Paul George and Jerami Grant on board, Oklahoma City now has a payroll of $156M with 11 players under contract. Because of the repeater tax penalty, the Thunder currently have a tax bill of $130M. The tax bill would be the largest in NBA history.

Ok 我炒車

一早話唔黎無人怪佢既 佢擺明係留 搞咁多野又話家鄉又湖人又成

應該waive Melo 分三年比? 個約同melp一樣 27m 3年 一出一入

屌你 meeting都冇
boo 撚到你出汁

搞咁多野原來連見都唔肯見

其實無話一定要pg 嚟
但係pg 上年放曬料話想去la 之後又攪咁撚多嘢
點撚知最後連同湖meeting都無

Foj個Agent返咗去見cavs gm

希望佢黎啦 一年大家好

人地harden kd 就唔想痴埋wb到冇冠爭，你條撚屌就痴埋去，祝你年年一輪遊，等下年俾湖係playoff kick out，講真本身唔係話好恨你嚟，但你講完嚟又唔撚嚟，正仆街

但我覺得foj 一早知Pg留

唉其實都預左 之前有晒暗示
係估唔到會頂薪留雷食cap

話完拎冠但係留瘤，呢個迷真係解唔到

Foj 係睇屋咋
唔會join啦
原陣/+ cousins其實唔緊要

FA最刺激 睇似咩人都有機但最後冇一個黎

宜家愛glo 驚緊

馬刺就咬住佢黎食

下年裸簽可愛

約左magic 9點食飯

傻閪pg續4年 見到第二個肥瓜了

上年都話會裸簽pg

Pg宜家就撚左你一鑊

前車可鑑啊

唔益垃圾刺

話哂ny係melo家鄉+留ny最多錢
Pg留okc真係解釋唔到

屌緊係唔益馬刺啦

仆街了

乜都無

原陣加多個cousins仲好
反正班新仔都夾慣左

打左成年飛機而家射空炮

係外界吹大左令我地有期望

應該原陣開波 搶8掃走勇狗

刺應該會叫高價了

市場未開 湖人動靜最大多

市場一開 乜消息都冇

雙塔

Wojnarowski: "The Lakers have not been aggressive in the last few days with San Antonio (in regards to Kawhi).

pg食屎啦，冇大志 等睇ig撚尻佢

年年都係咁啦 最叻一次搶閘簽俄佬

雷聲大雨點小

Ed Davis —> Nets
Ariza —> Suns

最後LBJ去埋箭

J咗2年就係比呢啲我睇 PG去死吧

今年同往年有d 唔同，今年有足夠資薪 簽人，亦比足一年時間mj去準備計劃，但市場一開，反而毫無動靜

Pg 仲要簽4年 唔係5年 做乜鳩

恭喜空炮

唔好放棄bi 追kawhi 啦，簽到kawhi都未必有其他star嚟，搏下年裸簽起碼都有kawhi bi ball

下年先可以簽5年

聽日反cup

Rose stays in Minnesota.

呢樣真係完全估唔到

呢位ching j pg j到咁 節哀

可愛 多左隊追了

前兩日woj,shams,ramona果d記者都講pg會留
咁多人冇心理準備

陰公囉，坐定粒6打左成年j以為食硬pg

點知人地彩都唔彩你

次次Free Agency 前都吹都咁大
最終次次都係留隊/sign and trade
有幾何真係會裸簽？
始終個利益差太遠
留隊簽5年+每年8%增長
Sign &trade 5年 + 每年5%增長
裸簽就得4年+ 5%增長
個個球星講緊億幾兩億港紙人工一年
乘埋個差額好驚人
爭冠？簽到5年頂薪袋袋平安咪再爭冠囉

但市場開一反而一d動靜都冇就真係冇心理準備了

有個傻仔仲成日100%

拍片擺明消費LA
但今次真係得撚罪唒全LA

以後唔使返家鄉啦Pg

屌你老母pg
成世釣魚啦仆街 唔係黎一開始就咪撚話黎啦
痴鳩我湖人氣呃球迷感情
以後成家返hometown出街都比人boo撚死你呀

咁早入黎爆閘
遲下簽到人又潛就唔好啦
雖然你都慣
帶個頭盔 我覺得都冇乜機

好

係啊

好開始
利申：Wade迷

屌你出年輸晒比29隊都要贏okc

呢兩個勁好撚多

老野彈撚開啦

Lbj好la
wade不了

真

OKC原陣開季?
照番上年個打法比咁貴稅都係入唔到西決

有lbj莫講話贏
西決落9條女人面都得la

不了
唔衝冠唔洗lbj

希望Glo 唔好放ig

衝冠要第等埋kawaii

呢個真

等多年既 FA有機會有可愛 清deng又易左 再詳細諗好過

有b, pg 不了

如果今年又係零/無球星簽到，我唔相信下年FA會有球星簽到

有機會

岩呀

上年： 等多年既 FA就簽到有pg deng份約又細一年又易左清 再詳細諗好過

最後又咩都無

上年都係臨尾有個kcp 咁
今年應該都差唔多

有占有可愛，女人不了

而家想TRADE可愛實比SPURS禁住屌

其他隊都做野 mj仲訓緊教？

又話約左LBJ 9點食飯？

西岸時間

今年入playoff 證明ball ig 架仔有能力
就有人泥

agger

我都係咁話

Pg唔去湖
都唔知係咪俾melo講兩講nyk d經歷
搞到唔敢去湖

nyk d 經歷 同 湖有咩關係

Promise姐
話唔定過兩日又話想去湖，唔簽okc啦

一樣番家鄉球隊

假的

一路都唔驚

有b唔駛要pg

我買4件

yes

Cavs preparing to lose Lebron

Unless something changes, doesn’t sound like the Mavericks are going to be in on Julius Randle.

依家先係melo條路，明知無可能拎冠都長續

New Orleans Pelicans All-Star free agent center DeMarcus Cousins received calls from the Pelicans and Los Angeles Lakers tonight once free agency began and is expected to have meetings scheduled with both teams soon, a source told ESPN's The Undefeated.

愛G佬ALL IN半隊換可愛既話直接死左佢就算了

愛g佬之前講到咁大
一定不惜一切簽吾皇同追可愛

冷靜呀愛滋病！

mola mola

都係76人同湖人嘅姐
而家湖人冇星睇怕都76

愛滋上腦了

佢都有講話唔急於今年，仲有下年暑假，下年做唔到野先會step down既⋯⋯

係wade, 佢前年番左公牛，係佢hometown, 過得唔開心。 要屌要屌埋wade, 佢應該左右到pg 決定

wade係公牛唔開心咩
好似唔係wo
係公牛要重建先拆左3巨頭
waive 俾佢走

咪追吾皇啦 冇pg 追到foj 咪又係輸比勇 練下新仔好過

Can confirm Lakers have talked with center DeMarcus Cousins about setting up a meeting. No date yet, per source.

NBA Free Agency Rumors: Lakers Among Teams To Contact Amir Johnson

屌奶星
最起碼都肯俾Magic見下

Exactly
最唔鋸呢樣野
死撚左佢啦pg
捉你下年同西書連季後賽都入唔到

感動既係 我地華大哥又可以轉返做湧迷

右面唔得了

Amir Johnson ?

始終睇唔透pg13點解會咁做
留okc okc 都要比奢侈稅
原隊可以打贏宇宙湧咩

lakers 有年輕潛力股 係個教練on9 d
點都好過okc
westbook dwade 真係左右到pg13既決定🙈

雖然唔鍾意LBJ
但LBJ 同表弟都會見LAKERS
PG13即情唔見LAKERS
慘

占簽我湖嘅話我唔反占了

準備反愛滋佬

仲有下年既

而家追表弟算啦
Lbj算唔駛了
正如高比咁講build around the young core
Form個自己打法重好
咁樣組團兩三年就收皮

呢個值得博
兩個mvp級
Pg呢d all star級收皮啦

christine teigen
‏
Verified account

@chrissyteigen

I’m at a small embroidery shop in downtown LA and lebron is here with a blank Lakers jersey? Trying to get a pic

愛G佬介唔介意簽咗Nerlen Noel塞住湖迷把口先？

All in可愛算

人唔作出犧牲就得唔到任何收穫；要得到某種東西，就必須付出與之同等的代價。

Ig

愛glo係時候決定係咪放棄未來（ig+kuzma+hart)換取現在（可愛+lbj)？

B仔+PICK OK

B+馬+心 太多了

之前係話馬刺要齊波馬心+ pick
所以magic 先放棄

要波大貪左

刺話唔要波

打錯，係b馬心

要理釘就deal

尖屎加表妹黎就收貨了

Ig真係未來？

Pg唔泥
咪算
等睇okc playoff都入唔到又要交大稅 損人不利己
我地湖就可愛+lbj 打爆湧，總冠軍
到時pg喊都無謂

phone in

覆錯,自膠

welcome boogie

講真 ig係有潛力 過多兩年應該都係all star常客
但真係難d去到可愛呢個level 如果唔係佢自己想走
你出ig+ball+kuz+hart+pick 刺都真係睬你有味
好多師兄話出埋kuz/hart冇後備
但如果真係儲到lbj+可愛+cousins 慌死冇d實力老將底薪來投咩

湖得返呢啲嘢啫

今季又乜都冇架喇 resign kcp當你贏

講真 如果 ig hart deng + pick trade到kawaii 其實扺玩
下季最理想陣容 ball kawaii james randle cousin 第六人 kuz 或者 ball kawaii james cousin 求其

btw pg我屌9你

KCP會同大飛傾

Mj 快手d啦

keep young core👍🏻

係咪可以開始同金塊傾食pick 同爛約

傳緊呢3個：Kenneth faried, wilson chandler, Darrell Arthur

幾多年約？

起碼兩至三年先有機入西決

仲瞓緊教

今日暑假Ig搵咗Micah Lancaster練波，講真我幾期待佢下年表現
Kyrie之前都係搵佢操，仲有今年爆seed嘅oladipo就係上個暑假搵佢

pg唔黎係失望，但下年有表妹就夠開波啦

講真 都沉左好幾年了 好想今年有番D野睇

🤷🏻‍♂️

1年, 不過好似話要打包埋mason plumlee

係就簽埋jabari parker 睇下啦

咁我湖出deng?

有冇統計埋出場數同時間

都叫係近幾年黎表現唔錯既新仔 後生又勤力
唔明點解人人都覺得佢垃圾

話ig 廢唔成大器都係唔識波👊🏻

雖然我睇好ig, 但係我地呢家要拎呢樣黎打飛機

好失禮你咩

PG連meeting都貢串

PG連meeting都無貢串

其實係星來，點解唔搵返ariza,kcp 應該簽唔到

而家係咪坐底無咗kcp同blo？

blo 應該有機ge,

Kcp應該要長約，blo要等簽唔簽到表弟，到最後應該連佢地都冇埋

簽到表弟我改Magic個仔個名 (Earvin "EJ" Johnson III)
Emoji名都放棄又點話

Kcp同lou一樣

屌 重蹈melo個年覆轍

星散

留硬鵝啦

Plan N 食爛約+pick(學以前76人玩法）
跟手一年貴d約俾Kcp/Bradley, Evans/IT, 睇下可唔可以平續牛,brolo

識閪波咩

所以過左第一日，明知無應該簽有用工兵好過，宜家手試班young core又唔差（當然你要係爭冠分子就要睇佢地發長）

而家雷要buyout melo, 如果melo+james點睇？

Melo

melo 回哂塘啦

可能我對melo既得分能力都幾信仼
我覺得如果有ball有james幫佢，比佢做返自己擅長既野應該可以打得幾好
不過ingram就真係浪費左

melo 不了

睇你班湖迷小家過女人真係笑左
仲夠膽話pg係女人

美路都係星哦

安東尼 韋特 尖士

表弟做內線

正呀

老人院咩，有吾皇同表弟就ok了

吊
原來係關二哥嚟

又亂砌all star team
騎有樣你睇 成隊屎

又組F4

Nash Kobe Gasol Howard

我諗magic仲未決定 咩方向
all in or keep young core鳩多年

我認為最後唔會all in

事撚旦啦，湖人唔撚惦你條賤種狗咪含多幾年湧士賓周囉

做咩有爆閘狗既

咪同簽俄佬/deng一樣

簽佢地無問題，問題你開4年比人

唔開4年無有用工兵會去湖

好似上年簽kcp都得，比多少少錢簽一年

明知pg 唔黎（自然foj 都唔黎），應該去搵ariza

會唔會開2千萬俾it狗打第6人
有預感阿牛會留低

ariza 回塘左啦
ariza 打3號咪又係阻住b仔
咁留多年kcp唔係仲好咩 起碼夾開
來季唔洗坐監

阿牛 應該會留低
牛仔 無$簽阿牛
應該無人想簽阿牛

結果都係親生仔好
唔好再旨意外人加盟

可能qo一年

留到卜同牛當然好啦

接受到FOJ 唔黎 因為本身唔鍾意佢
接受到trade唔到kawhi 唔捨得近年精神支柱B仔
但係PG 呢件事係最膠 佢做多左 拍片 近1年d行為 係佢引起班湖迷希望 結果連傾都唔傾下就續左

唔黎就算
相信過程

反還反 foj黎未必係壞事

真
就算當年DH12 都無咁撚法

俾條仆街搞到麥都做唔到
吊佢

pg一早已經冇諗住黎就一早講清楚la 搞咁撚柒多野
女人真係女人 dllm

一直覺得 對young cores 黎講，過程係重要過 結果。

Btw 有冇手足
覺得 my journey part 2 第一句：
I love La blablabla

之後再睇埋 pg 同 Westbrook 食住雪茄個張圖

成件事好搞笑

都養左咁耐新仔 慣了
補到個底當bonus

寧願追Av Bradley, 隔離咁想要kcp 不如交換

呢個真
唔明做咩唔留ab 0追kcp

不嬲鍾意執我地唔續果d

Foj係咪同愛glo食完飯

真，佢地咁多年執執埋埋都砌到隊波出嚟

Warriors, Lakers, Pelicans and Thunder currently in the mix for @JaValeMcGee, per source.

bring back young and +mcgee

focus錯晒 愛滋佬搞乜

W. Johnson, Lou Will, Bass, Matt Barnes

真
懇求各球星 唔好同垃圾湖 扯上關系

Adrian Wojnarowski
‏已認證帳戶 @wojespn
48秒48 秒前

Philadelphia is meeting with LeBron James and his reps today in Los Angeles, league sources tell ESPN.

咁你覺得依家應該focus係乜

For today's meeting, Sixers will meet with LeBron James' reps, sources tell ESPN. James will not attend this meeting.

James應該直接飛咗去

冇星嚟咖啦 慢慢loop啦

俾d耐性啦

雖然年年都係執夠數開波

PG 條友又扭屎忽花
James又唔知見唔見湖
最後希望boogie

咁睇啦，只要glo 唔好做傻事亂簽大約，trade班新仔出先，我湖都未叫輸

X2
9 開大約比工兵
就真係輪迴

又好似kcp咁開一年執散仔

foj 應該去76 原本foj 無打算見76而家臨時要見 新仔開季 又tank

無所謂啦，反正你仲可以含湧士碌撚繼續鳩屎

Foj留騎簽1+1好過

愛g佬仲訓緊教?

咁寧願簽番big LO
雖然唔知佢肯唔肯簽。因為一開始好似話想簽爭冠球隊

唔好望有球星黎打救潮人了
唔係老憑

Ball ig 磨多2/3年，到時吸人過黎 好過呢家做乞衣咁

望就望打得起 不過我認為有Ed咁好機會換top5 star 真係唔好放過
如果foj commit 去76 76即加碼拎埋可愛

Lakers will meet with restricted FA Clint Capela today, per @daldridgetnt

愛G佬想點

有牛都要簽呢個

好似過glo同foj冇dinner
76人

Robert Littal
‏已認證帳戶 @BSO

To follow up on Nick's report, I heard the decision was made before he even touch down in LA and they had a celebration dinner in Anguilla, but to do their due diligence his team are taking meetings (like one with Philly). Nothing is 100% until he announces, so stay tuned.

話撚咗愛滋佬最後乜撚星都recruit 唔到
買一堆廢柴3 線扮做咗野

但76人唔肯出三子。咁76人重有咩價講

死愛滋佬，今年乜人都搞唔掂
我唔撚信2019會做到野
死撚咗佢啦

咁搞法 最後Kawhi James 都去76
有風話lbj冇同到magic食飯

都唔撚講簽唔簽到星
McGee?Johnson?
Capela?

Frontcourt 可以諗Noel,Favors,Len,Monroe, jeff green, jabari parker

2,3號位有得諗 Tyreke Evans, Avery Bradley, Ellington, Barton, Affalo, Gay, seth curry, Ian Clark, Meeks

backup point guard 有Felton, Mack, Jarret Jack, Aaron Brooks, Payton

愛滋佬你認清事實啦
簽唔撚到星架啦
簽d平平地，實而不華嘅人
砌一隊solid 又有深度嘅球隊仲好啦

LeBron James has agreed to 4-year, $154M deal with Lakers, Klutch Sports says.

你想唔想收返你段野

四年，又dump 到37歲
上面d人，就算簽唔簽到星都可以考慮

Lbj

吾皇

154/4 year

4年

3+1都好d呀屌
4年呀仆街

真係估唔到佢係第一個
唯有支持埋佢了

愛g佬

Sources: As trade talks have unfolded, Kawhi Leonard’s focus is unchanged: He wants to be a Laker.

無得反 Magic 啦掛

可唔可以搞掂埋表弟

又退休約

想比magic and LeBron double dick我

可愛

唯一好處，係增加boogie黎嘅可能性？
但要對住條撚屌4年好難頂🤦🏻‍♂️

預計kawhi 黎嘅難度會高咗定低咗😓😑

Ball Ingram LBJ 牛、馬 表弟

咁既陣 西決啦

似係愛g lo commit 左 可愛 先簽

日日心戰了

想湖奪冠 想lbj奪亞 百感交集

LeBron James' new 4-year, $154M agreement with the Los Angeles Lakers includes an opt out in the fourth year, league sources tell Yahoo.

3+1

就係簽左 3+1
你無得反 Magic 啦

唉
要睇playoff了
屌你老尾有LBJ
橫掃你OKC冇難度

我湖起飛

PG後悔未？

Bjai係咪會被trade

唯一開心既可以撚pg 條仆街了
仲有機會反口呀pg

咁咪唔反囉😑😑
依家後續工作咁易做
佢最好咪搞柒😑

學DAJ
事實證明反口都會再簽返

好似wiggins咁

處理 Leonard 呢樣都唔容易
不過馬刺 leverage 點都係低左

等唔切對pg條撚屌了

唔反占了

ball, kuzma同hart twitter咁快刷鞋

我情願追表弟
波波點會咁輕易放可愛
實獅子開大口

Ball 出名迷占

bjai遲左要

一家親啦屌
不過估唔到會肯第一個過去

LCP stays in Lakers!

Sources: KCP agreeing to a one-year, $12 million deal.

KCP

吊牙簽咁多年

今年轉打sg都仲有得玩下.......如果仲未俾人trade走

on9
咁撚貴？

仆

Free agent guard Kentavious Caldwell-Pope has agreed to a deal with the Los Angeles Lakers, league sources tell ESPN.

Kcp

呀卜即留了

唔明點解咁簽

睇占士twitter 每秒多10個follower

bjai

應該占打pf
Bjai打sf
勇士體系

平過上年

可能冇可愛了

波照睇占照反

Interesting cap ramifications here. Without moving Deng or renouncing Randle that puts LAL somewhere close to the end of their cap room

差隻c開得波

盧柏豬

應該等下年
簽KCP一年都係用埋CAP唔好嘥
係唔明KCP點解唔搵份長約 咁有信心今年奪冠

湖人5小陣
Pg: ball
Sg: Kcp
Sf: bjai
Pf: lbj
C:牛

我係唔明點解咁早簽
可能關 Rich Paul 事，拉埋 Noel

12m都貴

IT狗係咪準備過大飛

牙仆都係真湖黎

埋我皇身先簽大約
有版你睇 jr tt

做到吾皇身邊嘅紅人就發達了

湖人養老院

如果之後lbj係湖拎到既榮譽超過左kobe
大家會唔會承認lbj係湖第一人

睇到espn notification 即刻醒曬

牛好似唔想留湖

再加埋跛腳既表弟

占去湖仲乜

上Lakers Nation，好少見簽倒粒大星會咁多人返

反

依家唔係兩年前wor

坐緊都上到網？

我想要表弟呀表弟！

佢上年表現完全值12m喎
仲要一年約唔知有咩好反

我估愛g佬應該淨係keep到ball就算
其他都可以做籌碼
all in kawhi 再簽表弟

留 Randle 好過

屌....

路過
恭喜一下

你大佬走咗

想家了...

慘 今年暫時得一星

仲爭表弟同可愛

左治咁反骨

下年連埋阿龜一齊殺

Hearing Brook Lopez is a good bet to return to the Lakers. LA probably out of the running for DeMarcus Cousins after using a good amount of cap space to retain Kentavious Caldwell-Pope.

下年先搞簽leonard ，咪搞事牙magic

我懷疑JC 同Larry 有比意見

你地諗住幾時讓番個場出黎

我建議佢留隊

呢度好快被占迷佔領幾年

佢見到你playoff表現之後不了

我屌
一訓醒
牙占已係潮人

唔驚
我湧迷做和事佬！

占

咁既時期都嚟湖！ 真心唔反了

正正應kobe之前講個句：我叫某某加盟那不是真正湖人，你自己主動加盟湖人先叫真正湖人球員

但用撚晒Cap啦 無後續 無老表 可愛最多一輪二輪

A good alternative plan
But FOJ

估唔撚到個仆街 有76去 唔去黎我湖同新仔打

單騎無啦啦黎湖人

今次好難屌

老表斷左腳，不了

冇錯
LBJ去湖人變相我地勇士奪冠之路仲易行！

KCP 真湖

無Pg 未trade到可愛之下都 黎 應該唔係諗冠行先

一年約 幾好 有foj應該唔敢獨食掛

如果呢個plan 加pg好似開心d
If lbj 好似成績好d

PG 個撚屌驚自己單核打一年，死黎西岸又要比lbj 屌打

kcp條撚樣最尾係咪冇去見大飛

一定啦

Rich Paul client
呢個約似係搭單多

第一下反應：嘩屌，之後要日日心戰
第2下反應：正，可以屌撚死癗

但簽4年真係
不過唔簽4年，FOJ 未必會黎退休

沾屎: 波囝>病閪

占士幾時自己公佈原因，勁想知

已經想像到話年年輸比同一個人個條撚屌而家開始薦緊

西門見底

Lbj一定叫湖簽一二個星

夠啦 反正d星黎我皇身邊都變綠葉
索性簽真綠葉

預左 但諗下阿里沙一年都15m
Kcp 12m都幾抵， 下一個可能簽noel 一年約

Paul George 食雪茄張圖，個樣好撚臭串

屌，百感交集
反占 mix 屌癗
有占，屌癗係 100%既事
雖然冇占，屌贏癗都係99.9%既事

諗超team practice b仔日日要咩位對James都扯撚咗。。。。。。。。

今次應該唔會啦
為冠點解唔去76人
係東岸又易玩過西岸

用james trade KL

原陣都夠贏雷

而家lbj黎痴冠

似係表弟
好聽就
兩粒星
唔好聽就：退休人士+傷殘人士。

Btw g持簽表弟

打到個女人仆街

無cap 得返14m到

牙占應該想練波 對可愛
Regular season 對 bi 多d

猗個時唔係話唔會練波咩

仲夠cap?

狗刺仲獅子開大口 要76人出兩個球員加三個首輪

專心防守夠啦

而家淨係反PG 了

正路都係 Magic 想簽多一兩個星
今次 LBJ 咁樣簽打咗唔少人臉

無啦

Randle 簽埋QO留cap 下年等某人

同路

Nope

重點

KCP 救咗 Pelicans

表弟要搵張大約

簽個rim protector就真係開得波

肯黎 要清釘先 心仔搭19pick 唔知有冇人接

理論上清走 Deng + 唔續 Randle 可以

Cls 乜都冇都肯黎
迷foj 了

Noel 點睇

老實講 當Pg唔黎 foj團隊又同76人見面 邊個會諗到佢仲黎先

bos唔出brown, tatum,

76唔出ben, mb, fultz

湖出ig ,ball, kuz就傻仔了

傷過 態度差 無射波 一年中產就okay

急不及待想睇 記者招待會了

同美欺去皇馬一樣 世界大戰一觸即發

而家IG +釘啦

講真真係唔想all in成隊young core換一年約嘅可愛
愛G佬諗清楚呀

牙牛要走了

應該知道老表唔走先簽

QO打一年啦

Lbj 叫到可能有機會做傻仔

睇下點囉
按主流logic
有FOJ,下年Fa 吸人易好多

等多年算啦，今年Bjai 會有突破

愛g有腦唔會要lbj

下年kawhi 黎痴冠啦

唔會啦 狗刺仲講緊 IG 心 kuzma 首輪

Mj:我都估唔到

站係管理層 同而家個環境 愛滋佬無做錯
但有大部分球迷都唔想foj黎

其實唔急
我係 Magic 追星我會留 cap 等19
有 LBJ 就真係唔驚吸唔到人
用餘下嘅 cap 出一年約睇吓補到咩人就開季

可愛另計

清撚埋釘 簽老表 就fit

占士著幾號

古仔打爆佢

其實James嚟我都冇咩意思
我直頭覺得James帶堆young core應該幾有睇頭

會唔係23咩

*無咩意見

唔會利益輸送簽d蛋散就得

仲要 Lebron 同 Magic 講明話唔需要湖人急
佢咁早宣佈去湖令馬刺少左 leverage

大家好，lbj 死忠加盟湖人了

Lbj 黎除左錢沒其他用

如果用b仔佢地為主 lbj 輔助角色可以接受

Mj:占士都嚟左仲使乜換可愛

利申：追緊 Pelicans
可以的話 Lakers 唔好搞佢
我想睇 AD+表弟

但Pel好似唔多想留表弟

其實唔係乜都冇都肯黎
呢個move不知賺撚左幾多
1）聲譽：去西區 又唔組巨
2）losangles spotlight
3) 為呀仔既未來鋪路
4）好撚多錢

表弟唔係唔好 , 但重傷過 同埋lbj , 表弟 , kuz三個我驚得埋d分都唔夠輸

唔係唔留喎好似，只係睇定啲，點都係最強內線組合

唔想出 max 啫
你地都唔想啦咁傷完

咪撚搞我心仔B仔馬仔就得了
咩牛豬釘波任你魚肉

斷左腳咪搞啦

吾皇咁都肯黎 想反都反唔落啦

反PG算

明顯唔係為爭冠（唔好誤會，唔代表佢會hea打）
只係佢簡球隊既 criteria, 係為退休後鋪路

Any 屌撚死Paul George

This was a very hush-hush operation. Lakers knew they needed to give Bron space to decide and announce it as he wanted. None of us reporters could even confirm they’d been in touch whereas calls with Cavs & Sixers leaked. Says something on the discipline for all involved

湖人 FO

唔撚想要表妹 廢到

占皇原來係真愛

想入紙迷湖

O5ok?

PG學DAJ反口

底薪過黎考慮侵你玩

PG13 處理得咁差，抵比人插

愛滋 真係捉大棋既人

班癗琴日仲要串柒柒

真
仲有d 數字人fans

唔駛好似當日送aw去木狼咁急

又開p又拍片又影埋啲串染染相

直接講咪算

@老鼠

真係唔好再反 Maglinka

心情複雜

呢度黎講，最串係馬刺果班

佢入嚟爆閘未

How did the Lakers close this? Magic Johnson went to one of LeBron’s houses in LA late Saturday night and met with him for several hours.

Glo

不了

想睇佢講多次長年輸比同一個人

嗨

Orlando RFA Aaron Gordon has agreed to a four-year, $84 million deal to re-sign with the Magic, league sources tell Yahoo.

兩個人獨處一室。。。

日日心戰 不過湖終於有番啲起色

支持咗我湖十幾年，撐足kobe十幾年，一直反lbj轉隊組明星隊，結果入咗我湖
應該幾好睇同搶得好...但百感交集...

沾屎。。。

屌咩。。。

Pope 都簽左一年

有冇做過愛
Btw Paul George 連見都唔見 lakers
另邊廂，講到幾愛lakers

好嘔心

有愛滋

但老老柒柒 佢要組哂團先走係常識
佢今次第一個入黎 真係嚇左嚇

愛滋係咪叫佢仔仔色誘佢

唔好理佢係唔唔lbj，對湖人嚟講咁低潮有個星嚟，對未來幾年操作有好大幫助，起碼叫有一星係球隊，咁先容易未來再砌好隊波，對自家年輕球員亦打下強心針，自己原來可以同現役頭一二人嚟自己隊打波，士氣都會提升不少

又可以講占士嚟亦引証大城市傳統勁旅還有佢嘅吸引力

講到hometown 又話咩又細睇kobe 睇到大
Kobe 死忠既pg 真係塊面比人打到腫哂

撚樣

PG: Ball
SG: Ingram
SF: James
PF: randle
C: Lopez

原陣補下d奇兵工兵就開佢老母波
食屎啦thunder

惹到就on9

夠冠軍了

喂喂喂 唔得咁咖喎

打5小啦

屌好似好耐冇見過你
我到而家仲好迷Kara

又要簽番堆皇家禮炮

簽唔簽到Capella?

今次占仲要唔係抱大腿

今日唔爆閘入黎既🤔😂

hi 入紙迷湖了

唔怪知琴日乜消息都冇，原來

反pg 了

正式宣佈
而家湖區由我地詹迷接手
淨番低既留既留 走既走唔阻你地
但係而後一定要聽我地詹迷話
明白否

佢終於唔組隊了，應該話唔係搵齊人先轉了

老鼠登左機返西班牙喇

末黎而且

夠唔夠簽猴/餅皇？

Ball 真正X元素

好尷尬

本身唔鍾意lbj，但佢肯嚟帶隊，作為球迷表示欣賞。

過去一年湖人最慘係無人喺關鍵時刻企出嚟一夫當關拎分，正正係所謂「明星波」。有lbj之後，呢方面缺陷迎刃而解。

目前有兩個操作要做，一、睇下可唔可以sign and trade 用阿牛換籌碼；二、簽返個rim protector就開得波，個人最想實際少少簽 Nerlen Noel ，好似kcp咁一年約，銀碼大少少都可以。

到時正選 ball hart Ingram James Noel
後備 kuzma kcp 帶隊

當騎士咁嘅陣容都喺東岸殺入決賽，湖人有咁多後生潛力球員，基本上西冠都大機會入到的。

睇返大局。最悲觀睇法，假設未來一兩年簽唔到/換唔到其他明星球員，湖人整體局面都唔會太差。四年約，話就話簽到37歲，但對lbj呢啲歷史性球員嚟講...簽到37歲一啲都唔過分

況且，四年後b jai、kuzma同Ball 都係25碎或以下。呢幾個後生仔真係成材的話，理應撐得起球隊。

希望唔好用哂啲assets搏kawhi啦。。。。始終想留b仔

碎你老母

我湖沒日 沾狗全面進場，正式同湖人割籍

入西決難d了

班刺狗到宜家都仲以為可以打劫湖人

暫別湖人四年👋

真湖迷就唔好鬥氣啦 隊波面貌好左又唔鍾意

木狼狗不多也了 同賤種笠水老鼠去撚左邊？

占主動嚟左仲同你 用好野換可愛咩

退出湖po了

呢個仲on9...作為湖狗話要簽猴

反而騎狗bandwagon就可以死開了
申利：由sacre睇到而家

唔好鬥氣 上年猴表現有目共睹

呢樣真...今朝第一時間見到新聞係好sad.
但係諗深一層, 對湖人應該係好事黎.

湖區分邊了
迷占迷dlo 一邊

當年kaman訓bench，光頭佬出黎正選, 捱到今日 雖然foj黎左，但點都要支持湖人

絕對係好事
隊波沉咗咁多年
而家有個superstar肯嚟，仲要係jd有任何巨頭情況下嚟

咁換 Leonard 點都要犧牲 Ingram 嘅
係驚湖 FO 出兩位 young core 姐

問題係班占迷

不多也 尋日好似抽得好撚high

占迷+湖迷
賣波衫真係數錢數到手軟

寧願就咁開波下年先簽kawhi
而家有lbj應該唔會pg2.0掛

牙波下季場均會有幾多個assist

阿牛係咪唔返黎

牙ball 占迷會唔會開心到扯

牛都留就好了

好期待主場打OKC

就第一場

原來係 Kobe 建議炒 Mitch

Source?

反唔落占士

Kobe ho ball

好波！

條蛋散都跟唔上時代

以為d球星會扑黎LA

Shelburne
佢講嘅湖人料 = 湖人 FO 放風

痴撚線 我唔反占了
真係未有其他人嘅情況做第一個黎
希望唔好清哂啲細路
咁呢4年都叫做可以浸下playoff升下level

lance stephenson

lbj真湖
無女人(PG)都去湖

Dllm foj

Lance Stephenson has agreed to a deal with the Los Angeles Lakers, league sources tell Yahoo.

而家lbj簽3+1 , 根本就唔洗咁急追kawhi
有lbj下年kawhi自動會黎啦

痴線

WTF

好撚矛盾
btw
lance走黎同占一隊係咩玩法

正野 癲狗

可以24小時吹老占耳仔

CLS

LBJ效應出現了

一日迷占 一世迷占

lance????

要換多個星，假設Max contract 30m per year, 唔送走Deng同簽番Randle唔會有cap space, 照咁睇應該都冇星再黎

睇番今年playoff, Hou vs GSW, 唔打五小根本冇得打，一出center對面就pick switch打，所以衣個series Ryan Anderson, McGee, Zaza, David West, Joe Johnson 衣啲出都冇得出。有見及此我覺得無謂簽番Brolo, 反正今年簽咗 Wagner衣隻三分底

LAL 宜家可以打五小嘅人有：

Ball--KCP--IG--LBJ--Randle
sub: 仲有Kuzma 同心，其實幾夠打已經

所以我諗宜家加番隻Rim Protector底同shooter就開得波了
我估IT9都好快會走了

屌咁撚正 仇人加盟

Stephen A. Smith just incited on ESPN that Kawhi Leonard is willing to sit out next seson to get to the Lakers.

Next PG

會唔會打交

驚LBJ反口多D

好明顯今季foj單核

ball hart
b kcp
foj lance
牛 kuz
brook mo

lance stephenson係做乜事

好撚好笑
占將最煩嘅癲狗拉過黎
咁就冇人煩佢

唔記得左it9 係湖人

好撚癲喎今年

好似當年artest嚟湖喇

下
點解浪費 room MLE 去簽 Lance？
補內線仲好啦

Lance+IT9

Lance Stephenson has agreed to join lakers

占：屌 有吹耳 都係去76人了

行開啦佢
都冇同佢續約

嘩屌你老味 愛G佬好波

要迷湖了

4.5m

條撚樣鳩吹

屌 成年事真係好撚搞笑

不過占應該可以唔使咁chur嚕
lance用黎舞second unit都玩得下嘅 好似係

其實想簽就今年好簽Leonard
下年想FA 簽 我怕無咁易⋯⋯

不過我湖無對等既籌碼 除非有第三隊做三方交易啦⋯⋯⋯

吹耳仔 450m一年

第二簽可唔可以唔好郁班後生仔呀dklm

抵屌喎

咁樣浪費青春

一年4億5千萬
頂新巨頭

450m
係4.5m

有得吹占士耳 收少d＄

今年一定要捉住kawhi

好撚好笑成件事

估唔到james簽4年平時1+1開

我湖

最正係一年約 咁我湖多番啲守得之人

由08-09 開始睇波 因為當時迷kg 所以唔鐘意湖人 係近年開始迷d後生仔球隊：湖人 76 木狼
上年年尾去埋LA 旅行，今年正式開始迷湖
希望呢班波入到playoff，過到一輪

講錯 係07-08 bos champ果年

Stephenson has a very close relationship with Lakers associate head coach Brian Shaw. .

做乜鳩

又含過黎

炮友？

成隊湖都咁基係點。。。

係pacers教過

入到playoff心足了

成隊波而家九唔搭八

愛g 佬原來真係捉緊一盤很大的棋

咁應該點先啱

Lance Stephenson has agreed to a deal with the Los Angeles Lakers, league sources tell Yahoo.

Sources: It’s a one-year, $4.5 million deal.

Sign Stephenson
宜家咁睇似玩鳩占

甲甲又贏

我覺得係爭bigman 反而brook lopez會變得九唔撘八

占一陣嬲嬲地反口

劇本寫好哂 老占逆流而上 帶埋敵人同世仇打出一片天

係時侯了

當年高比都揾artest幫手啦 咁先正

冇質疑過佢

之前笑鳩猗一個打十二個 冇ball movement 個啲全部會發生係我湖身上

呢件其實不了

hupu叫佢做: 第一詹吹

我正式宣佈
未來4年就算冇冠
未來4年就算只係二輪遊
我都希望每一年嘅首輪係對癗
每一年都掃走PG呢個女人

唔駛留錢簽番個c?真係咁on9用豬？

Walton點會比呢樣野發生
Ball Magic LBJ Stephenson全部都係有passing ability
而家係單打又得 無球走位 一野傳入去又得
諗起都射

考驗Walton嘅時候

躝你老母

其實想要rose

唔計仲有幾多cap剩情況下，4.5m都不了
佢又守到下，今年都係執多幾個底薪簽1年約等下年Kawhi黎嘅姐

Ball
Kcp
Ingram
James
Randle

咁樣打小波得唔得呢？

不你老母咩，攻得下又守得下。
dllm，唔通it守呀。

其實想睇 Ball 點挾 LBJ
LBJ 之前最大問題係全隊無人嘅 vision 同 passing 好過佢
結果最有效率係搵佢 hold 波
挾 Irving 呢啲 scoring guard 俾佢自己去
Cavs 或 Heat 模式係呢隊湖好似都唔多啱用
作為球迷都想睇 Lakers 點搞

有新聞都話占承諾比時間mj組隊

lbj後生十年就好撚勁

我都係咁組

點解會有人十年前就捧boston 十年後就捧Lakers
咁搞笑既師兄？

占可唔可以幫幫手搞搞牛個腦

Free agent center JaVale McGee and Los Angeles Lakers have reached an agreement on a deal, league sources tell ESPN.
屌

Mcgee去湖

今日真係笑死

My boy

搞笑

my boy出得一陣嫁咋wor

痴撚線 最新消息McGee都嚟埋湖

McGee.. is a Laker

當時中學生岩岩睇波 純粹迷kg 後來慢慢就鐘意J d後生仔波
三子年代雷霆 之後 Irving 到近年就湖 76 木狼

組team of shatin a fool?

btw開得波

my boy

激死占士

組隊Shaqtin a fool 隊

簽晒d shaqtin a fool過嚟🤣🤣

Meme team

愛glo之前令oneal受佢建議影響去湖
現家又簽到lbj

入到PO啦終於

唔洗辭職啦

點都唔信佢事先唔知
但 Magic 同佢 propose 時應該幾搞笑

My boy
湧唔留？

下個po topic 係咪要改做迷詹

不如直接用Lakers啦好嘛

湧就話有特別戰術俾my boy
又識控制上場時間
湖真心可以活用到佢咩

成隊shaqtin a fool
打波個陣有聲

無說明書點用呀

睇Walton功力真係 勇咁成功將一班拼圖砌埋都係因為紀律

So piecing together the roster, with positions in flux. First thought: Zo/KCP/BI/LBJ/Randle is so damn switchy

Lonzo/Caruso
KCP/Hart
Ingram/Lance
LeBron/Kuzma
Randle/Javale/Zubac

my boy最多一場咪用15分鐘，仲需要一個big man

No.1...

Backup PG未有

沾屎

禾頂kerr個陣myboy係湧未

早兩日簽到木狼個rose 就好

FF r9

有 ball Ingram lbj都唔洗咩backup pg啦

mcgee留湧算吧啦

我湖強大了

又爛屎防守專家打交一流

麥基夠高大攪笑一流場場表演showtime

Shaw in foil 一定悶 果然係荷里活

一打廿九啦

韋特同保殊都要來啦

仲有魔術隻入樽王哥頓

randle唔想番湖

真It is a magic

Really???

湖需要你 睇黎牛係想表現自己

咪係，輪流留1個喺場上控場已經夠，仲有Lance都控得下

正常喇咁耐都冇同佢傾過
慘變plan B C D E

佢都依然係冇腦
占幫到佢開發個腦都唔想番黎

You’re not with us today, don’t ride with us tomorrow

傷太多

差牛

已經feel 到who is 2019 all star 票王

Ball

古仔

冇一隊搶
之前仲咁多人ff要2xm又話max

仲保殊
Aaron Gordon簽返魔術啦已經

垃圾

ShowTime Lakers
除左牛之外一個後生都唔洗郁我就係Magic死忠喇

牙ball 同牙gee 夾到應該幾好睇

真係估唔到沾無pg kawhi得堆新仔都肯黎

臭波打pnr勁d就好啦

ball + lbj 應該可以輸送好多easy dunk 比mcgee

Ball射程麻麻
同內線pnr成日撞
好似上年牛 豬咁

好煩啊死廢老收聲啦

FOJ来投，四方来朝，厲害了我的湖

差啲射手

而家千其唔好急all in去簽kawhi , 咁成個fa就近乎完美

屌 殘體死返大陸啦

Kawhi is willing to sit out for the next year, if he can't join the Lakers

會唔會最後IG/Kuzma+Deng+Picks就換到

McGee過咗黎，睇黎猴會去勇

kcp , Svi Mykhailiuk, 心仔 , kuz, bi 個個都寫得

釘下年打返起

應該唔換了，初初換係想引占士嚟，家下占自己都嚟仲急乜

占士夠膽冇星之下照黎，我唔再黑你了